波台狗自命不凡 當初竟然轉黎連登

得啖笑

波台仔=特洛伊木馬

波台=勾踐
其他台=劉禪😂

Cc台=襧衡🤦🏻‍♂️

過黎提高質素，可惜爛泥扶不上壁

一廂情願

而家先知joe既好